冬天 酒係要咁飲

「酒係愈飲愈熱 水係愈飲愈寒」

睇番《東邪西毒》，香港咁寒諗起不如整個酒暖下身，又甜又易入口。。。。。。

BTW, 希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

同場加影
聖誕特輯：紅酒燉牛肉

蒜油意粉

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

你把聲好有磁性

多謝巴打

把聲好聽但咬字同懶音聽得好辛苦

正

一般大超市 雜貨舖 藥材舖 烘焙店都有
唔一定要買外國種 中國製都夠做

搵左個viu幕後朋友教緊我改善緊
希望改善到

加油！ 唔好浪費把靚聲

點解唔PO飲食台

開錯台

LM 支持
片剪得JENG 配樂有FEEL
聲有少少濛 唔知係唔係樓主聲 MIC 唔夾的問題

牛亁菌risotto 好正咁

香港邊到買鬼佬香料平 ？ e.g parsley
係超市下下廿幾蚊得幾條

我都係係aeon 個d大少少超市買 不過有一般香料/烘焙店都易搵到 有d網店賣鮮香料都有幫襯過都ok

中環華記

多謝巴打支持同意見
我都想做到bob叔咁正
呢家初上路唔諗咁多做好自己淨係

Lm

出左新片

紅酒燉牛肉個薯容點整？

好快會出片 好多巴絲問過

北歐好正 好想去旅行

咕嚕歪